覺唔覺我哋倚天迷俾admin歧視？

天倚

過氣啦唔理啦

天倚過氣嘢

倚天同天倚 都是被迫害的

marvel=9子
倚天=天琦